曾偉雄：唔能夠網上講乜就去查

今天的我

係查就連以前果d一齊查